{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 통나무향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ただし、未成年者は予約及び利用が不可能であり、同性の場合は両親との通話がある場合のみ入室が可能です。 追加で人数が予約に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加人数に対する費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しができません。 ペンションをご利用の際、入室及び退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、その他に無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 また、メゾネットタイプの客室を利用する場合には、児童および幼児の安全に注意してください。 客室ではネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴でき、プールは他の業者との共同投資で運営されています。 屋外プールは6月3日から8月31日まで運営されます。 ただし、ウォータースライドは安全上の問題で撤去されましたのでご了承ください。 セミナー室をご利用の場合は、1時間当たり50,000ウォンの利用料をお支払いいただくことになり、ビームプロジェクター、ケーブル、有線マイク2個、カラオケ機械が備えられています。 ご利用の際の注意事項はペンションの状況によって変動することがあります。 また、バーベキュー場や駐車場はペンション内で利用でき、近くの観光地としては大川海水浴場、干潟体験、武昌浦海水浴場、保寧ダム、開花芸術公園、冷風浴場、石炭博物館、マッド体験館、大川港、星州郡休養林などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は予約及び利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "同性の場合は入室できますか？",
            "answer": "同性の場合は両親との通話がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約に追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する場合に注意することはありますか？",
            "answer": "児童および幼児の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは6月3日から8月31日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドは利用できますか？",
            "answer": "ウォータースライドは安全上の問題で撤去されましたので利用できません。"
        },
        {
            "question": "セミナー室を利用する場合の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室を利用する場合は1時間当たり50,000ウォンの利用料をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室で備えられているものは何ですか？",
            "answer": "ビームプロジェクター、ケーブル、有線マイク2個、カラオケ機械が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や駐車場はペンション内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては大川海水浴場、干潟体験、武昌浦海水浴場、保寧ダム、開花芸術公園、冷風浴場、石炭博物館、マッド体験館、大川港、星州郡休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 749
    }
}